所有準備 send 文件做 BNO 既留意

我柒既，而家先黎整。我早兩日先 gather 好哂所有文件然後就去派件中心搞啦，佢地好熟手架啦，兩三下就搞掂哂。心諗寄到出去總算抖左啖氣。點知今朝我收到個電話，來電顯示係 +852 9xxx xxxx ，然後就電話錄音，claim 自己係 DHL 話我有個快件退回。我就呆一呆，之後仲有個語音查詢話廣東話按一字 國語/英文按咩字咁，我想知發生咩事我就按左 1 字啦，點知對面個把男人聲 係講普通話
我立馬 cut 線，攞返張單 number 上佢地 web site track 返, 個件一早到左 Liverpool。我又打去 DHL cs 同佢地講返件事。
個問題係，點會咁岩我前日寄完今日就有電話仲要話係 DHL ?
同埋最大獲，知我電話 no.

各位巴絲打，如果而家先黎搞 bno 既就小心 d, 我唔係話 DHL 信唔過，其實我覺得你地用其他公司都一樣會發生類似事件。總之一有電話打黎電話錄音話自己係邊間邊間公司就唔好聽啦。

大家小心。

戇鳩
拉

電話錄音已經cut得線啦

係咪啲random cold call騙徒電話咋
我收過入境處同醫管局

on9驚閪咩

立馬

你話打左去cs到，咁cs點答覆你？

其實見到係+852 開頭已經唔洗聽
真香港電話打黎唔會有+852

同埋應該係咁岩姐 我最近都收到假電話

2020年7月仲有人唔知....

我啱啱都收到exactly 聲稱DHL但我係用fedex寄文件，應該唔關BNO事，咁啱今日有騙徒做野啫

大家寄左文件嘅領事館大概幾耐confirm 你地收到？因為我6月頭申請，6月12已經到左個地址，但領事館仲未update話收到我份文件。我可以點樣check究竟到左未，驚60日內未到就cancel我申請😿😿